沖沖下涼急屎點算

停水痾屎
沖完先痾

直接痾

柯落浴缸順便可以浸個朱古力浴 享受人生

習慣左沖涼屙屎真係返唔到轉頭
連廁紙都唔洗用

直接嚟 ，之後踩爛啲屎

又係呢d on9投票post